{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_015409",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Represent/GM0023081468289/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Owners’ Club Sweatpant - Beige"
    },
    "text": "ブランド:Represent メーカー:REPRESENT 商品番号:FW23 / QM3921RP2A ブランド名はRepresentで、メーカーはREPRESENTです。 この商品は柔らかくて軸率の少ない高重量の高級綿素材で製作されています。 ストリート感性が感じられる低いトーンの色味に仕上がっており、太ももにはREPRESENT刺繍ロゴが特別さを増しています。 この製品はQM3941RP3Aと一緒にセットアップで素敵に演出できます。 この製品の素材は表地なら100%です。 洗濯方法としては手洗いをお勧めし、漂白剤を使用したり、水に30分以上浸けておいてはいけません。 濃い色と薄い色の製品は分離して洗濯しなければならず、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので速やかに洗濯してください。 機械乾燥時に製品が損傷する可能性があるため、自然乾燥する必要があります。 摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品はどのブランドのものですか？",
            "answer": "この製品はRepresentというブランドのものです。"
        },
        {
            "question": "この製品のメーカーは誰ですか？",
            "answer": "この製品のメーカーはREPRESENTです。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "この製品は柔らかくて軸率の少ない高重量の高級綿素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "この製品の特徴的な色味について教えてください。",
            "answer": "この製品はストリート感性が感じられる低いトーンの色味に仕上がっています。"
        },
        {
            "question": "この製品にはどんな特別なディテールがありますか？",
            "answer": "この製品の太ももにはREPRESENT刺繍ロゴが特別さを増しています。"
        },
        {
            "question": "この製品は他のアイテムと一緒にセットアップできますか？",
            "answer": "はい、この製品はQM3941RP3Aと一緒にセットアップで素敵に演出できます。"
        },
        {
            "question": "この製品の素材の割合は何パーセントですか？",
            "answer": "この製品の素材は表地なら100%です。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "この製品の洗濯方法としては手洗いをお勧めし、漂白剤を使用したり、水に30分以上浸けておいてはいけません。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯時の注意点はありますか？",
            "answer": "濃い色と薄い色の製品は分離して洗濯しなければならず、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この製品の乾燥方法は何ですか？",
            "answer": "この製品は機械乾燥時に製品が損傷する可能性があるため、自然乾燥する必要があります。"
        },
        {
            "question": "この製品には注意が必要な点はありますか？",
            "answer": "この製品は摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 318,
        "QA": 465
    }
}